(貿易戰升級) 騰訊宣佈將在蘋果產品終止微信及其相關服務

華為放心
祖國撐住
睇下蘋果死先定華為死先

嚇死人咩

吹水？

幾時到支付寶停用

6月1日係蘋果仲用到點算？

Source ?

中國：等你冇哂中國市場
美國：等你冇哂全球市場

假架！？

屌你正呀喂！
終於唔使俾d 老細逼我裝wechat！

佢咁做既話
用戶起碼少一半

嘩好撚驚呀

下代iPhone冇騰訊服務？
真係驚到唔買唔得

咁正

wfc
未撚用過

正喎

潔淨版蘋果來了

fake news?

除非正式全面冷戰
唔係無可能咁做

即係支付寶都唔用得?

fake news

真定假

唔好停抖音就得

成日見d阿伯用wechat做狗公溝支那雞好嘔心

Apps store 將大陸apps 全部踢走

唔係幾信

開心左一下

唔知點解會覺得中國會贏

佢唔敢禁自己d遊戲

好慘 APPLE 用家冇得用WECHAT PAY

唔該禁埋香港既IPHONE

咁問題大囉
啲apps

支那人放棄we柒定放棄iPhone android

真既話一堆an撚轉會iOS 添呀喂

報流料? 上Reuters搵唔到

即係冇晒後門程式feed data去北京?
iphone 又多個賣點

Fake news?

嚇撚死人咩？買部iphone定定驚先

點解唔bam埋用android嘅機

亮劍
我愛祖國

假撚到

死基佬快D禁止鄰國賣任何APPLE產品作反制

會咁樣倒自己嘅米?
傻嘅先信!

全球得香港得受影響

佢以為自己係邊個

雖然流料，但期待發生

點解唔係禁全世界用戶

點會 大陸大把人用iphone喎
係街見到啲大陸人十個有十個都係iphone

睇錯猩 只禁香港銷售

最好停晒we柒微信we柒pay Alipay
唔停死全家

好心啦
成日放啲流料
同班強國人打飛機有咩分別

你都戇鳩，逼你買華為手機添呀

一人一個電話打俾微信熱線問
報告 security breach

屌，放流料係咪應該要ban

鎖國

如果呢單係fake news就報sfc

無可能啦 騰訊啲手機遊戲係蘋果市場咁大
王者 食雞

支x宝快啲跟！
全港無人用，就可以迫廢鐵開 Apple Pay 功能

報假新聞

係就快

不安

You are fake news.

戇鳩仔，乜source都冇肯定係流料
空歡喜一場，屌你老母

source?

以後冇得用勝訊點算好

傻的嗎？真係架？禾巧驚哦

樓主不誠實使用電腦? 拉得喎

好多蝗係大陸都用哀鳳架喎 咁咪即係自己玩自己

大陸真係fake news集中地

我就唔信啦，少一半富有用家剩返嗰啲oppo, vivo, Huawei, 小米

700 依家跌緊, 樓主想發報虛假消息影響股價?

Fake news

被樓主累死

左手又係肉手背又係肉

搵唔到相關source, 但搵到另一篇英文既講華為係想搵Tencent寫個華為OS既wechat同wechat pay

佢地既分析係, 一個連wechat都無既OS,跟本連中國人自己都唔會so佢

係真唔係呀 搞著班支國人咋喎

大陸如果真係咁玩....
只會加快蘋果搬走係大陸既生產....到時成個電子產業送俾其他亞洲國家....

Samsung 或成最大贏家

真定假 有無link

Fake news 你就仆街

樓主仆街了

正，少一個監控軟件。

最好youtube playstore appstore將中國人踢番去中國
成日見到班傻閪 爬牆出黎愛國
同埋爬牆出黎放片賺google錢
咁撚愛國死番土豆放片啦 不過唔知土豆有冇分紅俾佢地

雖然係 FAKE NEWS 但好期待騰訊真係咁做，睇吓班大陸蝗放棄 iphone 先定 we7 先

驚已報

真既就要轉會apple

支那宝快跟
Android快跟
光復香港

華為冇app store點裝wechat

樓主睇埋啲content farm
知道柒左就潛左水

100%假 大陸用得蘋果係有錢人 點會由你封wechatpay

中國大陸及港台澳銷售的蘋果

成日搵自己同胞苯

咪無得裝後門程式
點幫中共偷資料監控啊

點解唔block 埋android
一齊google話block埋你騰訊就好笑
支那用返Symbian

禁似當年淘寶要玩實名登記

正

不如係Android 上高停埋啦

蘋果要倒了

我真心期待呢件事發生啊

唔撚係掛00後？

叫你老母擘開對腳
擺你隻手指入去撩下撩下
咁你咪一世有得𢭃陰囉
除非你死老母啦

冇所謂，係先好呀，我冇用微信

中國快手禁蘋果產品,先達佬又有得炒機了

嚇到即刻放晒700

等緊 大陸禁售 iphone
狗場復活

大陸人好多人用iphone

Google 停華為服務： 玩鳩強國用戶
騰訊停apple 服務： 玩鳩強國用戶

樓主

咁咪好多二手機囉？

馬雲坐大

samsung 或成最大嬴家，可惜單新聞好假

好呀 唔洗成街都iphone

邊有可能

不嬲都唔會喺部 iPhone 裝你呢啲支那 apps

食撚屎啦。

無可能

點解咁多人連source都唔驗證下就係度打曬飛機 騰訊撚敢咩

可媲美「為制裁香港,支共宣佈取消每日150單程證」

係咪要入三星股票？

今次真係雙修先掂

又斬自己人

坐監啦樓主

企鵝仲有對白手套，garena,riot game

仆街 即刻要買部iphone支持下

咁都有烈士

係既話我年年換新iphone

好野，唔駛同d濕鳩大陸客用we7傾野

車
等我開心咗一下

wtsapp line 股市大升

on9...冇得用wechat點叫雞？

Fake new
無左電話佢什麼都不是

Call 左證監
樓主

屌 fakenews

係就封左個Discord 先 唔好比我地用 雖然我本身都唔用

mumble teamspeak 大法

支共先冇咁蠢
而家咁多人用ios都自願裝we7俾佢監控
點會自斷米路

對我真係冇影響

Mola mola 蘋果要執啦

source都無
俾正評果班傻鳩同幫港出聲啲follower有咩分別

如果係真既 google 又禁翻we7 同we7 pay
咁we7係咪會玩撚完

利申：唔識，鳩up

哇 700 跌緊 如果係真的話， 佢要做番高個股價都幾傷

大量入貨

如果apple無wechat唔知仲有無大陸人用
因為wechat就好似我地既香港既whatsapp

無得用whatsapp都幾煩

無link唔敢講啲咩，睇定免炒車

不過如果係真就爽啦

騰訊手機遊戲好賺錢，唔做IPHONE用家生意少起碼2－3成生意。

嘩屌
要續會啦咁
冇曬呢堆支那app
更加要買

呢個真
大條道理唔洗用We柒

支持
唔停正衰仔

傻架咩
係自己地方停自己服務,,
fake news

Link又無

係先好呀

唔好得個講字呀屌你老母

我雙修iOS + android

換android login 咪得

輕鬆解決

已經正式啦

互射幾個核彈啦

屌你正呀喂

打死人咩！？

無人想用微信呀 屌你老母 block哂去啦

支那快撚啲鎖國 禁埋班大陸狗離境報復翻美國啦

好慘呀唔得用we7, 大陸人同新香港人實瀨屎啦

唔用微信嘅電話，係大陸人黎講，等如一部上網睇片嘅機

如果中國自強，美國所謂策略只能短期work

唔撚明第一句， 咪撚講暗號，直接講啦，死毒撚

咁就真亮劍啦
港版又有得炒

Dec 6

正啊! 以後非蘋果不買

皇后娘娘

支那狗淨係識用支那寶

依家大把人拋賣蘋果，轉買華為手機
支那又贏

你咪試吓停iphone唔比用
個撚個都拎個iphone出post講支持國貨
無得用?殺人都似

假新聞

成班傻仔fact check都唔做

屌你fake news
等我仲以為可以屌柒d 客del apps

最好停埋佢d垃圾game

咁都唔明，你望下騰訊吉祥物係乜撚啦廢柴

重獲新生，你不如叫重用google啦

從來都唔用呢d間諜軟件

樓主只係愛國心切，愛國的事能算犯法嗎

有心就即時啦
仲以為俾多十日八日侵侵會同你傾

呢間公司 周圍入股又買海外公司

唔去查好易中招

咪就係

成班友source都唔check就出晒精
同d wechat廢老有咩分別

其實識少少都知，除左apple根本冇其他公司可以確認到個iPhone幾時買，仲要係中國公司

事實係谷唔起內需

有本身Android ios都唔用囉

支那向北韓學習，內聯5 G 加自煮燃發apps

真好 唔洗同大陸人撞機

幫大家減少一個監控app，騰訊做緊好事！

有冇見過d毒販唔賣毒品俾道友?

支那人：終於唔駛賣腎喇。

原來有人同我一樣比人迫裝

留言吸引過標題

支付寶：（）

佢點夠膽?明知大部份高官都係用緊蘋果

條任老頭叫人放心買華為,佢就成家用iphone,
大陸佬有鬼人信咩

佢個女比人拉果陣都又ipone又ipad喇

係就快, 焗老細出多部 大陸機比我用WECHAT做葉務

冇得用 whatsapp 先好

一個假大空國家會自強？